
Замерли в башке числа, зависли они
Оставаться нет смысла, год не спим
В полусонном состояние брожу туда-сюда
От стены к стене, от дома к дому.
И дорога не знакома мне, но это не беда
Я смеюсь встречным лицам впавшим в кому
Довели вас до ручки, выключили мозги
И хихикают как сучки, ждущие рубли.
Несобераюсь долго ждать аудиенции у бога,
Съели всё мясо, теперь требуют сока
Глупо, жестоко. Метод без пряника
И вот уже к вилам потянулась рука.
Я не плыву по течению, я не плыву по течению
Я не плыву по течению, и от вас ничего не жду.
Под мелодию случайную после захода солнце
Кипяток лью, чаю пью, чую вот-вот начнется.
Да, я с плеча рублю, не уж то быть овцами лучше
И чуть что, мордой в лужу как питомца.
Кто назовет тебя мужем, а кто отцом,
Кто будет слушать, того кто живет овцой.
А разве так завещал Володя с хрипотцой, а Цой, а Летов?
Смотрю на брата, мой ли это.
Так почему стоит, молчит, глаза потупил
Уставился на запад, не понял что завтра будет.
Под закусь на кухне, там заговор Путин, ишь ты
Чувствуешь мышцами, но даже не на тех злишься.
А врёт ли бог твой, вопрос остр и прост,
Будет строг в гроб или бутерброд в рот, в пост.
Когда придёт я встану в полный рост и завоплю
Пьете кровь, судите за коноплю.
В ней же сука может убаюкать нежно рассудок
И лизоблюды подпоют конечно.
Чтобы не видно было как твоих же душат здесь,
Эй старшие услышьте, младшие прислушайтесь.
